做完gym就發燒

係咪即係白做，發燒分解肌肉

做愛啦仲做gym

OT都係白做 好多野都係白做架啦

記得補水